★[富人叫苦]粉嶺高球會「輪候冊」起碼要排15年，不可「世襲」

2,000多個「個人會籍」，由於數目有限，即使名人富商都要乖乖登記「輪候冊」。當有會員辭世或退會，會籍才有機會流轉。會籍中介「永輝會籍服務」銷售總監陳偉雄指個人會籍不可「世襲」，有些富商早早為年少子女報名排隊，「起碼要排15年，聽過有人等20年。即使有些會員不好打波（高爾夫），也會留位個會籍去飲下茶，月費『便宜』。」

另外，高球會會在「公司會籍」交易前，審查新買家的背景，為時2至3個月內，審查範圍包括公司業務的規模，亦會檢視公司的生意項目是否符合球會的價值與會員的期望。球會的年報亦明言會會見準會員，甚至與他們落場打波，確保會所的文化可以傳承；因此，即使一方願賣、對方願付鈔，高球會亦可叫停買賣。

富人活在 水深火熱中，好慘

陰公豬囉

快d設立 打者有其波計劃

共享波波plan

納米會籍or劏會籍

粉嶺高球會公司會籍5年升500萬

好慘呀

香港

啲人會唔會捐入去打?

好慘

打波需父幹

2,000多個「個人會籍」，由於數目有限，即使名人富商都要乖乖登記「輪候冊」。當有會員辭世或退會，會籍才有機會流轉。會籍中介「永輝會籍服務」銷售總監陳偉雄指個人會籍不可「世襲」，有些富商早早為年少子女報名排隊，「起碼要排15年，聽過有人等20年。即使有些會員不好打波（高爾夫），也會留位個會籍去飲下茶，月費『便宜』。」

千五萬一個會藉

唔捱得

你想打咩

J

用黎買關係 抵到爛啦

.

拆咗個場咪唔使爭囉

高爾夫球雙軌制

資産審查，綠置Golf

快啲去信聯合國要求列為人道災難

拆高球場起公屋啦

政府鼓勵窮人搬返去支那住，亦可以鼓勵有錢人死返去支那打波

窮人又返支那，有錢人又返支那，咁香港 d 屋同地留俾乜嘢人？咪就係留俾支那人囉

x2